(冷門)(打手)原本都唔睇韓星，終於揾到我覺得正既韓星

首先，呢個係打手文
而個韓星都冇乜人識(今日ig live得50個人睇)

入正題
cocosori既Sori真係好正

(你睇到既反應應該係)

乜水？？？圖呢？

你話佢係咪靚過其他韓星，其實馬馬地，
不過我覺得有女友feel

同埋佢其實好比心機(年紀好似算偏大，26歲

如果覺得正既話follow下

負皮

好似開錯台，sorry

我做唔到打手

完

真係唔識上連登

唔係post歌唔係post舞唔係post戲

我好誠實的，做開cd rom

自爆 ？

好似有道理

係wo ,明明cut左，po錯左

icon已轉thx

真係唔識上連登 x2